膠力不足，有邊到可補充膠力

近排膠力不足

請問邊到有得補充膠力

7仔有冇得買

Me褲浪入面

屌狗

牙路比我屌到虛脫咗啦

膠登

推

same

咩咩妹既臭閪

骨膠原

叫蓋清幫你鋪路去膠登封王

要比蓋清食住
不了

你又知臭？

屌過

Cat girl

自含

豬蛇唱通街